(劇透有加密) 睇完 「來自新世界」,雖然悶不過都同意係神作,未睇既真係可以睇下

分開左幾次去睇,每次睇幾集,岩岩終於睇完,
雖然唔鐘意個故事,節奏又怕,大部份時間又唔知個故事想講乜
但睇完同意係神作

中期好睇到

能力者即係社會上既特權階級

真係好睇

早年信左高登仔，浪費左時間睇左十幾集，睇完都唔知睇左乜就棄左

我當年推介個fd佢睇到有小小bl情節就唔睇

就算化鼠唔係人類都冇理由咁樣勞役d識講人話有接近人類生活習性既動物啦

你無愧死機構，睇完無令到你有感覺有反思就唔會明神係邊

諷刺既係其實我地咪又係化鼠，只係勞役主唔係能力者咁解
大家星期一記得起身返工

好好睇,我好鐘意
世界觀好完整,每一樣野都有原因
劇情好好,人類同化鼠個矛盾位做得到出嚟,雖然人類好仆街,但係咁樣已經係最好嘅結果
動畫漫畫都有睇,原作小說都買埋
重有,依句真係好正,一句話總括咗成個故事

想像力能改變一切

btw有樣野唔屌唔得

多謝推薦 一晚睇曬七本漫畫

睇過小說

一直覺得史奎拉死得幾慘

只不過係冇能力嘅舊人類
就要俾新人類扭曲、勞役、屠殺
史奎拉只係想攞返屬於佢哋原本人類應有嘅嘢

但話晒主視角先係我哋熟知嘅「人類」
而史奎拉係化鼠，不斷利用主角群
直至結尾之前難免有種非我莫屬、死有餘辜嘅感覺

然後無啦啦話化鼠係人類
嗰陣睇真係好震撼

Btw奇狼丸都型
兩隻化鼠都係我最鍾意嘅角色

嘩，呢套一定好吸引你
我用左成個月先睇晒動畫
btw比佢首歌你聽下

動漫太曬時間，如果有漫遊我會prefer 漫畫，但有陣可能畫者停更/漢化走佬所以逼住睇小說or 動漫

可惜畫崩 浪費好故事

ED好聽

開頭悶幾集, 之後追到停唔到

但實情係由歷史到今時今日我地社會上都仲係有咁嘅情況
遲下香港都係一樣

呢套劇情係好撚正，可惜係製作上只算普通

正呀呢套

頭幾集都OK
去到和尚出手嗰集開始作畫就爛到仆街

估到結局，估唔到結尾

的確係經典
同埋少數動畫係會睇到咁感動

最後女主咁樣有啲令人失望
不過諗諗吓，其實讀者/觀眾自己都諗唔到可以點拆
好似諷刺緊現實世界入面我地都係對社會問題束手無策

動漫哂時間咁你睇乜撚漫畫

咩叫動漫?

我都覺得好好睇
買埋小說但放左幾年都未睇

漫畫係h漫嚟
同動畫／小說比係好一般

動畫就動畫，漫畫就漫畫

動畫sorry

想睇早季h漫

同睇完石頭門前十集講悶無分別

成個故事入面無一個超能人士係無辜
一個都無

小說好過動畫
動畫節奏好慢, 我睇完上半部, 下半部直接小說補完
寫得係好睇
動畫除左有種田首次主役配音, 都幾一般

有冇人有睇小說
個節奏係咪好過動畫
動畫個節奏成套除左好後期都係比較慢

ching 直接睇小說補完啦
小說節奏快好多

係好好多, 原著上下兩部, 雖然訊息量好大, 但我覺得唔夠支持24集
一般輕小說都三四集改編一卷
呢套用12集改一部

又唔好咁, 女主佢地都唔想咁
好多野上一代留低
但我睇唔到有咩未來

我知
雖然未睇完 但一早買咗
我講緊層主發言

非常同意，同期命運石頭十集都幾悶，但十一集個超展開，令我一次過睇完

來自新世界唔想再浪費時間 我都比左機會佢睇左十幾集，真係頂唔順。評價都好兩極

ED好聽到

呀呀呀呀呀 果首都好聽

一開頭真係悶
之後真係睇到高潮

但係呢套12集會太快 變垃圾

個時一出就買左小說, 好睇到震